[招旅伴］有無人喺歐洲想一齊去旅行？

最近嘅假係17/10-3/11，仲有其他日子可以夾 (11&12月）
想去英國 (London, England, Cambridge, Oxford, Scotland etc)
其他地方都可以（eg Austria, Hungary，Italy, Spain, Finland, Iceland etc) (esp 聖誕附近有D想去iceland果邊）
有無人想一齊？🙈🙈

利申喺法國exchange，絲

有興趣
但冰島好似要去10幾日

包扑野

我13-18 Dec喺倫敦

有興趣

已plan咗 15號到4號 一個人歐遊

有冇興趣睇極光

Scotland人

一日未到聖誕都唔會有聖誕野睇

你想幾時去啊？🙈

你有無話想去邊到之類啊？ 同埋你幾時ok？

你會去邊到啊？ book好曬嘢？😶😶

系啊 宜家準備上機😂

我想去Berlin同Munich
不過唔firm幾時... 有無咩好推介😂

去 英國 西班牙 同德國

jeng！ 自己一個？

有啊！ 😍
夾下時間？

識唔識法文？

Scotland有無咩推薦！

你指邊到😶😂

咁快？！
介唔介意俾我jam 個行程睇下？🙏🏻🙏🏻

包我

其實我都只系plan左去邊度同買好交通住宿 去咩景點即日plan

可唔可以留個tg

想去瑞士
但係巴

介唔介意一齊去
可以分開行，想有個照應😶

Tg: catravel

我ok啊 傾下？

係，希望順利

pmed

都係聖誕新年假嗰啲

幾時 利申想去

1月底可能去德國，但係巴

11月中至月尾會係東歐 有興趣可pm

下年3月尾 7月克羅地亞 或者羅馬尼亞

我反而11月想去幾日Paris 你喺法國邊度exchange緊？
Btw去London嘅話可以搵下我哈哈 主要景點都熟哂我長期喺London

呵欠。

Ching會經邊？我會有12日會遊波蘭幾信城市，都係11月中尾

我住係德國南部, 近Munich
不過10/11 開始就出trip 2個月
tg: rus_hk

我20/11-24/11 去
有冇興趣

有無人11月中去東歐
利申德國Exchange

如果樓上兩位會玩埋波蘭嘅睇下有機會撞到，15-26號會獨遊波蘭。 利申：巴

我都法國exchange 同樣絲

想歐游2

有無人18-20/10荷蘭 （Rotterdam; Amsterdam) 20-23/10喺Cologne😂😂

我係捷克exchange緊得閒可以夾下時間一齊歐遊

Tg: htlol

黎緊去冰島 有無人一齊組團自駕遊
利申 無車牌，無朋友

比利時

幾時

11月尾諗住去邊

波蘭邊度

好彈性 岩岩辭職了

我都唔識揸車😂
我可能要12月4-9？

我應該無咩問題 因為我去完冰島會去埋芬蘭瑞典個d
睇下會唔會有機會跟到有人識揸車

我都有興趣, 但要17 號之後 有無機會一齊遊?

你要12月17打後？

我tg iamjerryandtom 😆😝

係, 不過我後join 你去芬蘭瑞典可以嗎?
冰島應該趕唔切

如果日期夾到 我無問題阿

tg me?
bygoneisbygon

如果有人都會歐遊可以睇下有無機會夾到
tg: jessica612
利申 巴，毒肥 無朋友 我會玩北歐五國同波蘭捷克個頭 未買機票 隨時行得

十一月去波羅的海三國，有冇人有興趣join

是囉，我抗爭抗到窮

打算十一月中至尾去中歐東歐

Gdańsk, Warsaw , Krakow, Zakopane and poznan

有興趣哦

下星期獨遊Riga...有無人咁啱喺度

可以考慮去埋Wroclaw, 附近有個小城市專門製造波蘭陶，可以book Workshop玩
poznan 同Wroclaw 差唔多，而且無咩睇又無咩玩
華沙一日夠皮

利申，住左波蘭一年

好妒忌你地
贏在起跑線
下世真係要識投胎
唔想係香港做奴隸

Errrrrrr....我係畢業做左幾年野儲左一筆錢去德國讀master
然後申請Erasmus funding exchange 去波蘭嘅
我都想我係贏左起跑線

11月中俄佬加芬蘭

以為你留學生自膠
我都畢左業幾年做左幾年野 都想去外國讀書 但讀多2年就快30唔想又重頭黎過

我都係啱讀完就30...
如果唔想留香港，就係要重頭黎過架啦
睇你點揀架咋

識人外國讀完係外國搵唔到工 最後都要返香港
但佢有錢 隨時可以移民
我唔同阿 再讀書之後搵唔到工再返香港就真係國金見

有興趣
但巴

下年得唔得？🙈
諗住去法國working holiday

應該都會去埋呀，華沙都係應該1-2日。 諗緊11月廿幾號Zakopane d湖結曬冰未

你會經邊度 留個tg?

下年幾時？諗緊新年去法國

應該臨生日之前先去，依家計劃就係八月

啱聽，唔想放棄係香港賺到嘅，但又想去外國過新生活，同扮黃絲嘅騎牆派一樣，到時兩頭唔到岸都唔抵可憐

個次去左5日都夠睇

我都係法國exchange絲！我係巴黎，留個tg睇下可唔可以一齊去旅行?

有興趣去Iceland！我隨時都得，係巴黎exchange緊

留個tg傾下？

Sure! Tg: @biboo9898

有無入有興趣12 月18 開始由哥本哈根開始歐遊?

Poznan n Warsaw 有咩推介

認真，除左old town....無
Warsaw 仲可以睇下蕭邦個心..塊碑

下星期去巴黎 想問有冇人有興趣一齊

好 多謝

12.27至1月頭會喺邊度？

有無人12月想去東歐

12月 romania

幾多人？我都想去多次

有興趣英國 想去現場睇波

瑞士, 有興趣?

太貴

遲你兩日 20號飛哥本哈根 再落德國

我地20 -22 都仲係copenhagen, 食個飯嗎?

31/12-2/1倫敦

2個 有咩玩?

bucharest -> constanta -> bucharest -> brasov -> fagaras (不過冬天上山交通應該好大問題) -> 克魯日

想去愛沙尼亞

唔知點解ADD 唔到你, 你介唔介意tg 我?

好似好正 你幾多個？

我上年冬天去完 你地玩得開心啲 有時間既話克魯日brasov必去

開左個group 有興趣既可以入黎討論 夾行程

巴打你安唔安全, 無晒你消息

7-11 dec係London 有無airbnb好介紹？

12月中+尾去巴爾幹

揮手

有無人23／12 至27／12係柏林?

有冇人12月尾波蘭gdansk 1月頭moscow?

1/1會飛過去留半年 係Latvia exchange
夾到可以搵我玩

我1月尾就要翻香港 1月仲plan緊去邊好

有時間可以約下？？

有無人係挪威啊

英國

12月意大利同匈牙利

去幾多日？
有興趣

三月意大利

去法國，做乜咁睇唔開

12月28後喺Budapest

聖誕後 12月尾飛Frankfurt, 留到一月頭 會去Munich, Hallstatt

太遲睇到個post
有冇人會去睇極光

留個名
下個禮拜去st Petersburg+Moscow+Almaty再返香港

有冇巴打諗住三月尾krakow 而家wizz air£25 Luton 來回好抵屌呀

Exeter讀書巴 有冇人黎鄉下玩

又去中亞呀你？

我1月都去 St. Petersburg + Moscow 等推介

Almaty一日去同導遊食個飯,溜冰,去返轉Arashan spa就走

st Petersburg 同 moscow 一月準備凍死

不得不提air Astana 喺Almaty / Astana layover 第一晚酒店連早餐+來回機場接送 每人1usd好撚抵呀

仲要酒店幾好 Hotel Mercure Almaty City Center

24-28/12 呢度有

人在蘇格蘭悶到死中

有無人今個月23號係紐倫堡 唔想lonely遊market

when

想...不過拿唔到permit，脷申...英國退休巴...

我都係自己一個
一齊行Nuremburg？

+1